好心班垃圾youtuber學下人地學洋公園點拍廣告

呢次真係要贊下海洋公園個廣告拍得好高汁。
而家班垃圾youtuber好心學下人，點解人賣廣告你賣廣告，人地拍完會比人贊，而你班垃圾會比人屌到飛天。唔好再講乜撚野我要搵食，唔拍廣告我食乜呢d撚屌說話，坦白講如果你拍得高質，我就唔撚信大圍網民會屌鳩你班撚屌拍廣告搵食，而家係屌柒你班人拖低曬成個廣告界質素重要覺得冇問題，叫人唔鐘意唔好睇 。重有唔好再搵藉口話咩人地資源多先拍到好片，冇錯的確係好既idea係要相應既資源配合，但好撚簡單如果你既廣告拍得好多收看次數，廣告商自自然然會搵你地投放多d資源，我就唔信所有其他拍廣告有名既公司一出黎就有好撚多資源。而家係你班垃圾自己做壞個市，拍垃圾之後市場上既公司知道你地係咩質素既咪比返相應既價既job比你班撚屌拍，然後你班撚屌又會走出黎屌話冇資源 。

特別係Bomba 班垃圾學吓人地乜撚野叫拍片，如果你拍得出人地呢種水準話撚知你收$8，你又唔撚係又要冇料拍埋曬d垃圾。乜撚野叫唔啱睇就唔好比錢睇，冇人迫你睇等等既廢話，你而家就係拖低成個市場既質素啊！
喂大老如果個個好似你咁諗香港就玩撚完原來做得差都冇人屌既呢個社會重會進步既。

海洋公園呢次真心高汁，有小小似求愛大作戰。

真係好高質

認同bomba果段
因為我知佢地係有心想做到呢啲質素

唔認同其他youtuber應該做到呢個level
係因為佢地冇咁既意圖同埋完全冇咁既能力
同佢地講係哂鳩氣

利伸：冇睇樓主篇野

真係好堅

睇完個心真係會離一離
啲剪接真係唔錯

駁唔到，海洋公園呢條片真心吊打成班自稱youtuber賣d垃圾廣告既人

Sweet撚到糖尿
真係好高質

垃圾都賺到錢，做乜要辛苦啲

故事構思簡單直接 睇完好有感覺 想再翻睇一次

好正

女主角越望越順眼

真係好高質
有好大陣青春初戀既味道

今次真係高汁

反睇左兩次。

仆街好高質

創意又夠新鮮 又唔洗用咁多海洋公園資料黎sell喎
真心屌打左佢地成班垃圾youtube8

好好睇

桂倫鎂feel

個男仔咁似 原島大地 屈晒機

Diu呢個真心正 雖然橋舊但鏡頭帶得好好 黃昏個個位好深刻 睇唔到表情但完全感受到感情 表達得好好 睇得出海洋公園有dup本
不過拎啲大公司同youtuber比 未免太苛刻 大公司有本可以請啲有規模既制作公司 而人地本身有資源 有人才有經驗
唔只講bomba 其他youtuber都無咁多財力 資源
係就係缺乏經驗 但經驗都係由無到有
唔係講bomba佢地好高質點點點 而係知佢地進步緊 成長緊 點解唔俾啲支持人地呢

比女圍果個男仔 中學同學
點解去左拍片......
whatsapp問下佢先

too long

知唔知首歌叫咩名?

哪有女...

女叫咩名

因為真係原島大地

睇完個心離一離

條女咩名

睇到我流撚兩滴馬尿啊屌你老母

唔怪得之佢把聲係配音上去

lm

海洋公園 有幾BUDGET先?

比到同一個數我用iphone都拍到la

大佬預算都唔係同一個級數啦
啲utube8都冇咁多錢，同埋海洋公園搵得既都應該係啲專業人士
點比呀

男女主角帶到種青春羞澀嘅感覺比人
選角選得幾好，唔係成日搵埋啲文青女神
好吸引人去睇多幾次

估下咩歌
跟住影住個摩天輪

1999年到依家成10幾廿年條女都三兜幾野仲係單身？
正常晨撚早嫁撚左俾人屌完中出仔都生幾件啦
呢d女肯撚定有問題 唔係性格閪就臭雞一件 再唔係就紅杏出牆
個男主諗都唔撚諗唔知人地咩環境就一頭中埋去
如果話個女主等個男主等足17年 咁未免太唔現實
點都好 開ff mode黎睇就真係幾好睇既

拍到呢個質素就唔係YouTuber咁簡單啦
搵專業同業餘去比唔多公平
器材，演員，後期，經費已經差好多

結局open end 喎
條女可能笑完之後話，你都係收皮啦

首歌叫乜名？

求歌名

我以為我地一直都會係埋一齊
雖然我地未一齊過

我正在努力 請先不要喜歡上別人

呢個廣告係各方面既Quality都好好，呢d youtuber無錢做到好正常，但重點係創意同用唔用心。
如果Youtuber肯用心諗下好少少既創意，點會俾人屌
黎黎去去都係直白同扮搞笑咁樣賣廣告，認真少少感染下觀眾唔得咩

首歌唔錯
啲YouTuber點比啊 人地大公司乜資源都有

睇個廣告都要幻想女主角係雞 係咪有被逼害妄想

其實啲大公司都開始用啲細既本地agency做

搵咁大間公司點比

屌好正
垃圾bomba套星空戀
Between首bgm咩名？

以專業廣告公司拍黎好一般，要比不如用AIA好過。

不過班youtu8係抵屌。熊仔頭拍隻game廣告擺明係 hea 9人。

屌你老母海狗公園搵哂成班打手入嚟

又真係幾好睇

首先
哪來budget啊
飯盒都要錢啦
講就易

想知首歌咩名

一年收咁多youtube分紅都話無錢，食得屎啦
根本個風氣係拍垃圾都有錢收，洗咩投資咁多

求婚大作戰x我的少女時代

有無人知個女仔叫咩名

初出道就有心
依家

隻歌幫左好多囉

話咁快 廣告生還者 就2年了 當初覺得幾好睇
但Kibi,走左就

個廣告勁正

幾時出純歌版

條頸巾一定係男神唔收先送比隻兵

真係好似求婚大作戰
回到過去 公仔 男主角哂chance

其實幾年前海洋公園都搵過bomba 拍running man 幾好搵

歌手似係馮曦妤，或者係糖妹

甜撚到

有腦都唔會講得出e句，用大公司budget同youtuber比

呢條片有咩大budget要用到？
劇本youtuber自己垃圾諗唔到
剪接 儀器都係簡單野都拍到出黎
最多埋用筆直請人拍

仲有e你老母啊e返5p啦垃圾

屌你講到剪接唔洗洗好多錢咁
仆街你嚟做啦
利申：做緊呢行

睇得出bomba行緊呢種路線
講真bomba套星戀空如果budget有呢到一半，拍到呢個質素我覺得已經唔錯
畢竟海洋公園多咁多資源

佢可能以為有部機就個個都係大導演

上面條垃圾肯定唔知仲有化妝道具服裝燈光老臨樣樣都係錢

留名

Lm

好似睇戲咁

歌名

好老土but

好多人以為拍片好易
又唔洗錢拍咁

所有野都好好
除左個男配音

個故事好簡單好老土
不過拍出嚟個feel好正

Youtube 分紅好少錢架咋

睇到喊

睇完我喊撚咗出嚟

啲人以為拎部iphone就拍到片
點會理後面課左幾多水
人力物力 樣樣都係錢

同問

好正，有少少感觸

搭緊地鐵睇
睇完喊到跪咗喺度

個bgm上google search過歌詞都搵唔到
應該係新歌

真係睇到眼濕濕
愛我怎麼不說

有睇過星空戀？

好靚仔
靚仔過三蒲春馬

如果由bomba拍：音樂故事3
或者海洋公園票尾券計劃

又黎PTGF

高汁

個廣告係高質
但係我想講由細個去海洋公園到而家佢都冇咩點變 真係一個敗筆

D野又殘又舊

又幾掂

呢段剪接其實唔簡單

我一直聽到男主角叫女主角做 女人街

見咁多連登仔讚好 所以好撚期待睇下
睇完真係覺得連登仔真係唔撚識分專業同業餘
呢套野個預算同後制 真係大好幾倍WO

BTW 連登仔話好冧 係咪中撚哂毒撚心態

唔怪得香港冇人尊重D專業行業

好撚正呀 條片

個女仔拎轉頭 個男仔消失左呢野

一定係求其拎部機就拍到啦

l個m先

喊死我

呢廿年來 佳佳都唔知比人捉咗去扑幾多次野啦
上年仲死埋

好高質

毒撚真可怕

條女根本攻心計

有無人知女主角係邊個 愈睇愈順眼

係幾高汁
不過點解要同youtuber比
都唔同level

咁撚巴閉你黎剪
講到器材同sense唔撚洗錢咁
唔撚洗開飯架
剪到你覺得件事本來就應該係咁去 先要用最撚多心機 on9少陣

利申 本行

Youtuber資源有限係事實。但點樣用有限既資源去拍到最好，人地見你有能力先會比機會班youtuber。而唔係一咪屌班觀眾唔識欣賞而自己又交唔出個水準。 以ming仔為例我有睇佢''非南非旅系列''人地咪又係一部機拎住周圍拍，但睇出一套10分鐘既片起馬要剪4-5日加埋配樂既選擇，片尾相調色都睇得出係用心去做每一個細節都用最有限既資源做到最好，所以人地咪可以拍youtube拍到有機會做導演拍電影。好多時唔係人地唔願意比機會班youtuber，但班youtuber要問下自己夠唔夠料先，in case 你資源同人一樣既時候 .

成條片最正係個兩個損友

不能同意更多 班廢既人剩係識將人地既成功係因為人地有資源有錢好彩，但永遠睇唔到人背後既努力。就好似富二代點成功都好，你都只會認為係因為佢屋值有錢，而否定曬人其他方面。

cls拍個廣告都咁撚感動

睇左好多次....好正呀

根本係

真係用下個腦都唔會講得出呢番說話
全撚部都係錢黎架on9仔

上面位巴打係咪做呢行。 可唔可以講多d,唔係一句人地資源多就想否定曬人地拍得好既事實

笑左

夠預算 拍得好係份JOB要求之一黎

拉埋youtuber比 小學雞
唔好話你拍唔到

富二代同凡人用相同既努力係咪得到一樣既回報? 唔係話睇唔到佢背後既努力，而係佢根本可以輕鬆屌打凡人。

首歌加晒分

海洋公園站？

留名待睇

真係流左兩滴馬尿
諗起同ex坐摩天輪
好有共嗚

原島大地啊，釣魚台係中國㗎

你同過畏高女仔玩過就知一d 都唔浪漫

老實講劇情題材幾老土
係拍得幾好，但budget唔同點比較

係摩天輪下面聽歌戈陣
條女個頭都斜斜地架啦
點解唔訓埋落去啊！

真心感動 高質

諗起舊史.... 美麗華摩天輪

用iphone我睇你點樣做後製

有無人留意到 一開始忘不了依個neta

已讀
正皮一個

樓主on9的嗎？
人地海洋公園大把錢
可以請好專業既團隊返黎拍

youtube個d人地邊有咁多資源啊？

算啦
記得bomba套星戀空收8蚊，有連登仔話荷里活大製作都係收八十蚊，套野靠乜8蚊
根本係香港搞小製作就收皮market已經細
最慘係唔俾錢都算，係有班人用d on9 point 去踩

條橋我朋友度既
佢話好多謝大家讚賞
話多謝識分辨專業同業餘
不過佢話其實用左好多錢

(記得佢個陣問過我地幾個朋友搵邊個做男主角，有人話原島，佢話好貴未必有錢，點知出街真係原島，幾開心 )

呢套絕對係專業制作la.

你唔係以為拎部機加幾支燈拍到呀.
後制都可以燒好多錢架.

一般人無可以買到個D器材.

再者utube8個問題要keep住出片, 你叫同一班人每俾條片你, 睇幾個月都悶.

utube8個問題係平台, 唔係utube8.
開始有專業既網絡電視先解決到問題, 好似而家大陸咁.

個女仔咁似周冬雨

淨係個原島大地都至少要幾千蚊一組戲啦
所有拍攝技術人員eg. 燈光、攝影師、化妝etc. 逐日計錢
仲未計後期、租場、道具、服裝呢D野

撐樓主個班人太無知

唔覺有咩特別同好睇
不過女主角係幾靚

痴撚線正到

有女角名同歌名未

屌喊撚左

名唔重要

Btw google過首歌嘅歌詞都冇結果，似係自己作，冇出過街

好主角好撚似江美儀

睇到眼濕濕

好撚高質

唔似lor

Tune色好有心機 見到唔同scene唔同色調 但又唔會唔consistent 所以成條片睇落有好多層次 構圖鏡頭art direction又靚 班youtuber邊有咁好心機

創乜乜乜，王乜乜乜

女主角名：蔡思韵

冇得咁比
海洋公園咁撚多錢買乜都得啦
所謂YouTuber 撚有咁多成本拍野
仲要有西客日ban夜ban d idea